7仔大戰Circle K

做7仔既人都好cool好串好冷淡咁 無greeting
做OK既人大多好好服務態度 成日笑 好親切 又會講歡迎光臨byebye個啲
唔知大家有無同感？
（本人依家就係做緊7仔 ）

ok

vengo…

之前去7仔買撈麵，條撚樣拎備用麵去叮，叮完再淥多次先撈，佢整完前我直接走咗

所以ok

7仔啲收銀阿婆好撚柒臭串
OK啲阿嬸反而nice好多

利申：成日買7仔啲咖啡飲

想問下樓主 7仔啲咖啡 係即磨定咩

OK服務態度好 又有pizza仔買

ok叮飯好食過七仔

我做個間無熱賣點 答你唔到 但大多都係沖粉嫁喇

今日有同同事討論過 可能個邊啲經理日日睇閉路捉啲員工

我放工行去OK買三文治 個姐姐仲要好親切咁問我洗唔洗叮熱去食 天氣凍 叮熱食暖胃啲

Ok la七仔太少優惠
ok有時會員價啲嘢幾抵屌
又有雞翼pizza之前重好鐘意心食芝麻醬撈拉麵
不過出得一個月就冇
上次抽code中左罐利賓納

重偷聽到呀叔中左個尿袋
重有pps機
利申：打手

我中得個利口樂軟糖

原來OK真係咁好
做7仔真係做到自己都覺得自己好閪 厭世樣

有野中都算好啦

我間裝修完冇左 得返包框

本身唔覺 睇完你個po諗番就覺

OK有禮貌啲

認真講， OK無論食物質素，員工服務，都係好過7仔，但係OK嘅人工比狗做 ，仲要規矩多撚個閪

利申：之前做過OK

自己覺得ok嘅人親切過七仔

利申:樓下三間七仔一間ok 我只係去ok

身為7仔既我都好認同你講法